私煙會否變成厲鬼，搵恥笑佢既連登仔報仇

大家笑埋今晚好了

得佢一個唔驚，叫佢搵多啲老友記先一齊黎啦

武肺鬼
追人都唔夠氣

咁佢一定仲忙過聖誕老人

加下陽氣咁旺 鬼好難埋身

落地獄無限循環睇返自己身前9屎野仲好

🙏搵還搵，唔好出樣thz

屌,忍唔住笑左出聲

好驚個臭閪返嚟搵我啊

一知道佢武肺死即刻開咗支黑牌慶祝

咁多個佢搵得幾多個

害咁多人，第一時間落地獄十八層油鑊陪毛賊啦！仲上到黎？

驚左

咁佢都好L忙 要跑好L多轉

叫佢食屎啦，係佢骨灰痾尿撈屎再超渡佢都仲得呀！
你班藍絲下個到你呀

一隻追幾百萬個驚閪
問題係佢中完武肺重夠唔夠氣

好驚喔

仲有6日可以笑

咁佢都幾撚唔得閒喎

永不超生呀話變就變咩

嘩，我好撚呀屌你老母

我真係好撚驚啊

天地有正氣
對得住天地良心
點會怕佢？

要殺幾百萬人會殺到幾時

落地獄都有排受刑 上唔到來了

責落嚟肺都爆

夠薑嚟搵我
包佢地獄都落唔到

地獄有冇得整容

如果唔係林鄭抗疫不力 偲嫣根本唔會死

打柒多佢一次 做鬼大撚曬呀

想去地府旁聽

咁佢都好撚忙

嫣鬼纏身

做武肺鬼當然要緊跟吊住愛郎PK強啦

唉呀！落地獄啦😂😂😂

屌，係都搵佢個好姊妹老鼠分，盲光社，撐驚班擦鞋仔先啦

出到地獄先講喇

1cm都跳唔到點上地面

樓主知唔知，咩叫做「做鬼都唔靈」?

樓主咁就比你秒左，真係慘

邊個加入連登滅鬼隊

練緊燈之呼吸 有冇手足一齊

唔會應該會去左支那投胎or做左大肚露宿者個仔

無限睇返自己比人笑同為咗黨幾咁on9

搵港共尋仇喇, 佢害你死得好慘